要聞港聞 20201219 星期六 蘋果日報

要聞港聞 20201219 星期六 蘋果日報

fb IG搵獵物 請PTGF起雙飛
警狎6女童 最細11歲

音樂教室上月開騷 學員除罩表演
Billy Sir唱歌群組10確診

等檢者枉死 衞署稱人手荒
醫生轟「慢三拍」 促聘運輸公司支援

官斥惡毒 比七警案嚴重
私刑虐犯 三警囚17至32月

黎智英轉赤柱還柙
懲教拒解釋搬倉原因

==========

5小時前
fb IG搵獵物 請PTGF起雙飛 警狎6女童 最細11歲

大律師陸偉雄
5小時前
告強姦後改控 大狀：或料刑期少於７年交區院

■伊利沙伯醫院
5小時前
伊院武肺病人偷走失蹤

5小時前
音樂教室上月開騷 學員除罩表演 Billy Sir唱歌群組10確診

■Billy Sir音樂教室昨未有營業，同層有單位在門外貼上「帶菌者」字條。
5小時前
確診職員：衞生署冇搵我哋

■大埔那打素醫院一名內科醫生初步確診。
5小時前
公院醫護家族三人染疫 一送檢

5小時前
家人中招 TVB新聞男主播隔離

■柴灣景翠苑多人確診，昨晚一名女居民由聖約翰救傷隊的救護員接走。
5小時前
景翠苑六個案 居民：唔敢開窗

5小時前
等檢者枉死 衞署稱人手荒 醫生轟「慢三拍」 促聘運輸公司支援

5小時前
謝鋮浚三日未送檢 在家隔離

■富豪東方酒店門外有工作人員穿上保護衣。
5小時前
五檢疫酒店啟用 兩周房價萬元

■明愛醫院一名歌舞群組的85歲男患者昨日不治。資料圖片
5小時前
留院病情惡化 兩老翁不治

■新聞主任在會上未正面回應記者提問時是否禁用「武漢肺炎」稱呼。
5小時前
記者提問「武肺」新聞主任勸止

■袁海文質疑醫學美容中心的療程大多符合「美容院」服務定義。
5小時前
民主黨質疑四美容處所違規營業

5小時前
源頭不明個案資料

5小時前
官斥惡毒 比七警案嚴重 私刑虐犯 三警囚17至32月

■林卓廷（右）指案件反映警隊情況極敗壞，鄧炳強應問責下台。
5小時前
警無道歉 事主仍需心理輔導

威爾斯親王醫院
5小時前
威院誤丟病人斷指 垃圾堆尋回

5小時前
黎智英轉赤柱還柙 懲教拒解釋搬倉原因

心存喜樂，走落去
5小時前
「肥佬黎早日歸隊」

■唐英傑（左圖）、鍾翰林（中圖）、馬俊文（右圖）同涉違反港版國安法被拒保釋。
5小時前
香港民意研究計劃：國安法未審先囚 六成人指不合理

鍾劍華
5小時前
「我們香港人」調查因政治暫停

5小時前
阻差案上訴 明年2.23裁決 劉家棟：感恩過埋聖誕生日判

■一名社工上庭，警方昨卻如臨大敵派數十人到法院戒備。
5小時前
感謝牆內手足支持 「一起撐落去」

■黃之鋒昨被押往東區法院應訊，登上囚車前舉起雙手展示手銬。
5小時前
黃之鋒再上庭 祝大家「聖誕新年快樂」

5小時前
蘋論 ：秋扇見捐：林鄭眾叛親離來日無多（方圓）

■周母昨用VR觀察3樓矮牆。
5小時前
觀看事發3樓環境 首用VR模擬車場 梓樂母久察矮牆

■藝人王宗堯昨到庭應訊，獲聲援者打氣。
5小時前
7.1立會案 九人否認暴動

5小時前
控方促官推論意圖被轟

■粉嶺法院
5小時前
車長獲放行後篤灰 堵路少年還柙

■Aurora上周抵達英倫，行李包括抗爭運動經常出現的Pepe青蛙。
《德國之聲》影片截圖
5小時前
嘆自由消失 「成世返唔到嚟」流亡英國15歲女：不抗爭港早已淪陷

■流亡的許智峯攜同家人在英國落腳。資料圖片
5小時前
許智峯信用卡遭停用 戶口資料消失

■梁振英去年與老撾公司簽署辦學合作備忘。互聯網
5小時前
梁振英任兩董事無申報

■前日被質疑監誓時「企錯位」的林鄭（中）昨依然故我。政府新聞署圖片
5小時前
常秘 部門首長宣誓效忠

5小時前
美旅警視港為內地城市

5小時前
世謬中心（尊子）

5小時前
官指無證據顯示警棍打頭 岳男上訴遭駁回

5小時前
青年藏剪鉗六角匙判更生 官指潛逃風險增拒保

■案發當日政府總部外的示威者架起鐵馬陣。
5小時前
搬鐵馬男加刑囚七月 上訴庭：原判阻嚇力不足

■仍在服刑的陳振聰日前撰寫入稟狀，稱被「推入火坑」。資料圖片
5小時前
陳振聰控華懋基金律師樓騙訟費

5小時前
股票年虧7,218萬 募捐吸金力大跌 公益金疫市投資蝕24%善款

■理大一役中，無國界醫生未有作出即時支援，令不少港人失望。
5小時前
不滿「無國界」遲去理大 4.7萬人停捐助

5小時前
入屋劫網紅打BB 九男女落網 警搜山坡迷你倉 起回值160萬手袋

5小時前
司機翻車 遭護欄劏斷頭亡

■警方接獲線報，調查後發現他與四名同夥於3月至11月涉利用本地口罩生產資助計劃欺詐。
5小時前
口罩商造假單騙912萬政府資助

王思敏
5小時前
被裁員工投訴國泰拖遣散費兩月

5小時前
7旅社呃抗疫基金284萬 拉62人

■楊慧儀指港人移居外地仍能彰顯香港社會的核心價值，將之轉化成一種身份認同，代代相傳。
5小時前
蘋人誌：英國的KY 楊慧儀

5小時前
社運的死生輪迴—為免拍爛手掌 懇請改轅易轍（練乙錚）

5小時前
歡迎投稿

5小時前
蘋果會客室

醫生曾為大明開腦進行切除腦腫瘤的手術，手術後留有疤痕。 醫生最近表示他的唯一希望就是服用自費第三代標靶藥，大約$50000一個月。懇請善長支持大明。
5小時前
蘋果基金｜不想太太變寡婦 廚師患肺癌腦轉移 望康復再拿起鑊鏟

==========

最Hit

1小時前
寒冷天氣警告︳今年入冬最凍 市區清晨氣溫12.6°C

由於克魯茲提出反對，《香港人民自由和選擇法案》未能達成一致共識，無法通過並呈交特朗普簽署生效。
3小時前
港版國安法｜共和黨克魯茲反對《香港人民自由和選擇法案》 美參議院闖關失敗

5小時前
fb IG搵獵物 請PTGF起雙飛 警狎6女童 最細11歲

5小時前
家人中招 TVB新聞男主播隔離

===========